連登有冇人睇my little airprot

好鍾意呢首

會去睇邊場？

窮撚一個

年年都去

巴打最鍾意邊一首歌

首首都好鍾意 最愛專輯係介乎法國與旺角的詩意

我最鍾意在動物園散步才是正經事

重未買到飛 有無ching有方法

今年同上年一樣早點去呀

九龍公園游泳池

有有有
想聽土瓜灣情歌

推

佢地同火炭麗琪friend呢下好反感
但某幾隻歌係幾好聽

本身同阿P fd㡳

一定會去

買唔到飛

冇fd陪

火炭麗琪其實係班咩人黎

有呀 一齊去睇到時？

咩人都唔重要啦
反正都坐緊監

cap水cap倒咁
係唔係Nicky好大洗
九展呢個價位,對比幾年前個加副幾誇張,不了不了

開得好密，一年唔夠又開，上次個show都麻麻哋，雖然我好like 佢啲新歌

之前連續去咗三年，近兩年無再去。唔知點解相比起舊歌，最近新出啲歌硬係覺得無咩feel

hey hey bany

baby
屌 自

本身想買頭尾兩場但太貴不了

不了不了,買CD算

好多都鐘意，但呢排最鐘意loop 係hey hey bsby
勁sweet

馬田的心事

Pish

點解樓主唔開喺音樂台

係喎

hi

我又有心事，自從看了太宰治

我問誰誰都不會在意死亡的意義

我做過的事 沒太多是有意義

這晚 要與你做個濕濕的夢 與你 去創造這深深的痛

儲首期都好sweet
卡列莉娜

其實係咪毒撚先會鍾意睇太宰治

哪有飛 你老母

x2

上年聖誕show唱嗰首心仲未出

新歌

一個去睇頭場

一個睇尾場

same

同咗個大陸妹一齊之後就變成咁

我覺得唔差喎，hey hey Nicky 同彌敦道一晚good trip ,再上一隻碟驗孕的下晝/麥記最後一夜都好鍾意

我中意舊歌多啲
有種唏噓同無奈既感覺

年輕的茶餐廳老闆娘

這些年裡面
你都知我很少到別的店
但若你最終給我來電
你可知道這感覺會點
像一支小蠟燭的光點
讓漆黑的房滿佈光線
像打開考試試卷發現
突然所有答案都看得見

這些年裡面
我也不知道我可以去邊
但若你最終給我來電
我可給你一整個的春天

hay hay baby其實幾正

制服沒有中秋

自 西湖

你是浪子別泊岸

最愛嘅mla 作品

呢首啲詞填得好好，用啲比喻十足十中學生會用嘅比喻

之前睇識你佳個fb page 睇過
有句詞係引用咗張愛玲 半生緣入面既內容：

【 #MyLittleAirport中的文學典故 -- 張愛玲篇. Vol 3】

「像打開考試試卷發現 突然所有答案都看得見」
出自經典《半生緣》﹙又名十八春﹚，故事講述男主角沈世鈞與女主角顧曼楨之間障礙重重的愛情故事。此句形容兩者初次默許心跡的情形，亦正正是悲劇的開始......(續)
===================================================
原文節錄：『「你怎麼了？」世鈞道：「沒什麼。——曼楨，我有話跟你說。」曼楨道：「你說呀。」世鈞道：「我有好些話跟你說。」

其實他等於已經說了。她也已經聽見了。她臉上完全是靜止的，但是他看得出來她是非常快樂。這世界上忽然照耀著一種光，一切都可以看得特別清晰、確切。他有生以來從來沒有像這樣覺得心地清楚，好像考試的時候，坐下來一看題目，答案全是他知道的，心裏是那樣地興奮，而又感到一種異樣的平靜。』

-梅迪斯

Hi

如果只是朋友
為什麼織條頸巾
俾我在冬天戴
又常同我出街

Same
彌敦道一晚good trip 成首同個mv都好正
驗孕同麥記 最鍾意依兩句歌詞
不會責備你 若你什麼都跟我傾 包括青春期會遇到的 各種類型

電捲風馳 從此各自上車

我鍾意牛頭角青年嗰種feel

但我始終都不能 在情人節跟你一起瞓

如果無男朋友或者我會更怕羞
更加擔心你會比更多人搶走

金鐘地鐵站

公司好多人唔識佢

但你不會講出所想 令這悲傷一直生長

新歌好正

你是唯一的貓我想過養

Btw流浪貓譯野良貓好似好d

有冇人屎框驗孕的下晝同埋回到中學的暑假

原諒一下自己吧 你對自己一向這麼差
買唔到飛

這一個星期五 你說不會再上來坐
我知日後的星期五 我將要一個人過

回到中學的暑假真係好正
但我掛住嘅都唔係我初戀

求飛x2 任何日子
Tg DavidT96

有冇巴打睇頭場

最中意年輕的茶餐廳老闆娘

馬田的心事
九龍公園游泳池

有冇巴打已經到咗

我喜歡九龍公園游泳池

尾場

舊歌

有冇巴打睇第二場

買飛個時f5錯左page 大半個鐘後先發現，結果只買到4號個場

最鐘意寂寞的星期五隻碟，當年失戀都靠佢諗通

我只想摸你乳房
我只想摸你乳房
我只想摸你乳房
我只想摸你乳房
摸你乳房

但我最大嘅一個夢想
其實已一早失去
香港都正在死去
我都經已不再唏噓

這個世界叫人類堅持落去
世界叫窮人奮鬥落去
但我淨係可以繼續喺度
無聊落去

「不知天上宮闕 今夕是何年
我欲乘風歸去‥‥‥」

不要賣 不要 不要賣旗 屌你

點解而家咁多大陸人睇 琴晚嗰場成1/3都係大陸人

頭場都係好多大陸人

有冇巴打買咗tee同tote bag

Fing 下fing 下個袋

琴晚波波stage dive, 唔知點解我諗起有個日本明星碌左出海....

你講果個碌波碌出海係下禮拜12號係同一個場會有Show

有冇人會去睇

講dq同天琦嗰段啲選曲聽到喊
多謝你啊p Nicole，同埋每位樂隊成員

一個人睇尾場